Apple 向湖北、温州員工送上「抗疫包」 口罩之外更有 iPad

面對疫情，Apple 沒有忘記湖北、温州員工。近日 Apple 向因封城而被「隔離」的員工送上「祝福包」，當中除了有口罩、消毒物資、食物、茶包等東西，更大方送出 iPad 10.2 吋，希望透過送上 iPad，能幫助他們的孩子在網上學習，讓他們能渡過這段困難的日子。

不少分析也指出，iPad 的需求因疫情影響而大幅提高，很多人也因為要家中工作或讓小孩家中學習而購買 iPad。

又唔見tim cook送iPad比受澳洲大火影響既家庭？

「為左手足，我地一定要鸁！」

[真核彈，攬炒好唔好？] 立法會過半，就可以解散政府，唔洗分組點票

一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。
辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規